成日都好攰

有冇人成日都好似提唔起精神
除左起身嗰下清醒啲之外
一返工搭車嗰陣又開始好攰
恰下恰下好眼訓

就算放假
一個人去散步定行商場都好
行一陣都好攰好攰
睇嘢好似好迷幻
集中唔到
out哂fo
好似喺夢境咁

想知有冇人都會咁？
係生活上太多嘅無力感會令我咁嗎？
我記得以前我都唔會有呢種情況

以為自己開po 呢幾年就開始係咁
放緊大假都係咁攰

打少啲丁

絲係咪同我一樣冇目標冇方向冇將來感到絕望
我做緊一份自己唔鐘意嘅工
呢啲時勢走左又驚揾唔到工一年半載
放工好攰又冇心機揾工
日日都係矛盾當中

絲黎架

扑少啲嘢

我又係成日好攰
好迷幻好暈 個種感覺唔係好識形容
已經好多年 最近越黎越嚴重

其實點解會咁
好驚有暗病

我好清楚自己有病
但唔係生理上 係心理病

做運動會好D

有鬼俾鬼搞嘅話有機會有影響會成日無啦啦好攰
利申試過

要走圍行下 散吓心 relax自己

應該係因為身邊有唔同嘅事
影響到你自己 身心健康
搞到你 有無形壓力

咁靈異有冇詳細

我都認同
人生好攰

揾工好大壓力？

改善下飲食 運動下

有

留名 我都差唔多情況
諗過自己係唔係比鬼搞 有時真係行屍走肉咁款
運動 早瞓都做齊 但仲係好易攰
唯有接受自己係天生精力差喇

做下運動
雖然你做之前 個人係好攰
但做完會精神好多

人到中年係咁上下
OR
未老先衰係咁上下